到底牛津疫苗係咪廢啲

又有咩blood clot 問題
睇數字又唔夠pfizer morderna 好

唔同技術